中國建築公司廣告：專業拆除清真寺

圖片來自該公司網站：
這家建築公司位於廣州，以“清真寺拆除”為核心業務之一，在廣告中展示其拆除甘肅回族清真寺的“工作成果”。

推

黎香港未？
快d俾班耶撚回撚見識吓社會主義鐵拳

有求至有供

推上去啲極端武裝組織網頁到

不久而，國內拆咗過萬

呢到專業染藍

幾時嚟香港大展拳腳

新疆集中營, 迫食豬肉, 強姦回族女人呢D新聞講咁耐,
有乜回教領袖極端組織做過野

黨最偉大

睇到又點，新疆又唔係第一日被中共迫害，要做野既一早做左

搞上市是必須的

激進回教徙：我唔知，我睇唔到

拆埋全港教堂
主席就是我們的神

清真寺中左水炮啦

jihadist: ………………不反對

收中國／俄國資助㗎

一定會咁 你放心

呢張真係要貼去各區教會俾班藍屍教徒睇吓

中東班激進派：我唔識中文 有時差 我睇唔到

佢地只會話係考驗
就好似羅馬帝國一樣

證明支共同撒旦教冇分別

當睇唔到

伊斯蘭教平時咁惡，又自殺式殺彈又劫機
對住大陸又係收皮